終於做返個正常人

唔駛再活係個陰影下面

咩陰影?

唔駛再驚太陽

轉左返早班?

轉左用右手

見你冇人理
我理你

你條底褲有尿味

腎虧就睇醫生啦

打得飛機多.....

又抽我水

唔記得轉ac 自己覆自己？

想講咩姐

俾你發現左...

唔好再推 好柒

巧驚

何尚生!!!